做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 (14) 再拜offer god ，齊有offer

offer god

Offer god

Hyd ws2 有咩消息

in完emsd bs ws淨係識答得少少😭

其實我覺得ws2 都係睇個board 岩唔岩眼緣，反正ws2 唔預你乜都識，都係睇對答係咪正常，以上係個人意見

Lm

下星期都要去in,好不安

同問

終於收工

+1 日日ot
今日算早

其實準時６點收工會點？
朋友唔駁升佢佬細冇聲出

留名繼續係厚誠做狗

我識答兩題...特別係圖個到都唔知講乜

我想依兩年搏多級，鬼叫我窮呀頂硬上

lm

答左消防果題, expansion joint果題唔知想點廢事亂答, 明明我做電氣sub仔...唔知佢up咩

去打羽毛球

yes, exactly.cooling tower完全唔識, 但好似日日問D野唔同, 上禮拜好似問制櫃多

幫fd 問
waiting list 到期前會唔會有通知extend?

識少少ja，限速器 mvac d野唔識答費事老作，其他都係答左唔知自己岩唔岩

巴打找數未?

會有通知

謝謝

會！但睇係咩department, 有d冷門既部門如漁農、民政，幾年先出，通常都有extend

....仲未找數

exactly唔記得lu, 應該around 3-4題

見完ws2bs留名
問左check資料個個 完哂成個招聘後6-8星期有通知

佢答我4個月後, 姐係仲有成2個月in人, 睇黎好多人狗衝

日日上黎睇下有無新情報變左日常

有無巴絲in完tt1既電氣同bs
想知問咩問題

2個waiting 係手都唔知call 唔call 到我 .. 隔完個武肺都唔知幾時

限速器？風火水電lift 邊範 真心唔識

水記ws2到底幾時先in得晒啲人呢

每朝一拜offer god

Offer神

應該in埋今個禮拜

幫fd問屌你老母死你條傻鳩咪自己個fd囉

新post留名
Offer god

小弟排到下星期

HYD TO OFFER GOD
日日叫老母睇信箱叫到口都臭

收錯風

應該都要in到5月尾
我估計

今年miss咗 等下年開post

In 到2046

same here

咁無7月都唔洗諗住有結果

綜合前幾個post的資料
4月8號出第一批offer
4月22號出reject letter
5月7/8 都有人驗身，我估每日5-10個，估既
- - - - - - - - - - - 下面個
而之前聽到消息話請50個，我諗而家個情況應該已經出左20個左右
我諗有機會要再等等

綜合前幾個post的資料
4月8號出第一批offer
4月22號出reject letter
5月7/8 都有人驗身，我估每日5-10個，估既
- - - - - - - - - - - 下面係估
而之前聽到消息話請50個，我諗而家個情況應該已經出左20個左右
我諗有機會要再等等

上個PO聽巴打講最近有幾個升左STO?

最近有6個係升左

跪求offer

一口氣升6個
係有一堆人退休，跟住按年資升上去？

應該都係

想問下驗完身 幾時交信好？

邊到缺人咪派邊到

district 個邊

audit team 捉街陣xp

你地係咪做依行

其實waiting list 佢會唔會預大成一倍咁多，定最大都係預大50%左右，又唔知自己個waiting 算唔算排最後，而家1823問左等個邊覆今水大約請幾多人，怕到時知道真相之後原來無機會，會心灰

留名

咁多

仲未有消息

最尾WL入唔入到職都要睇招聘班人做唔做得切
因為WL會有valid date

to

巴打呢份memo係要大佬批ws2收人?
咁to真係有排等

收工前好似未見到posting

玩完明年請早
check左排位

平常心，巴打都叫有機會，就算後過70都唔一定無，可能extend呢
offer god

巴打們做入到正苦仲敢唔敢發夢

冇錯

點解唔敢，做咩工衰咗都係衰咗

入咗去衰左就連份工都衰左 出面未必
有朋友因為入咗去就唔敢出

巴打排第幾？ 依家好似先call 到3x?

asd toa 有冇咩消息，排個位數等到依家都未有

唔知今個星期會唔會收到hyd ws既信
Offer god

理撚佢 一路收政府錢一路屌鳩佢基本啦！ 我又唔係唔做野

想請教下hyd ws係咪5.5day同埋返9-6，同埋In左呢水既師兄係幾時報名架

大部分8-6 ，5 day

有啲要shift/6 day

總之一星期要返夠45個鐘(唔計飯鐘）

唔記得個申請編號係咪查唔到waiting

每朝一拜offer god
想睇自己衰d咩
有冇巴打試過查分紙，大約幾耐？
由寄requst form，收demand notes 到收到copy
洗唔洗1個月

要，預3-4 星期

每朝返工都要拜一拜HYD OFFER GOD

Offer godddd

Offer god please

唔會知道衰d咩架
咩都唔識答都會請😂

因為有個位叫technical knowledge
之前係6成為合格分
如果呢part 有30分，你要過18分先得，
如果大sir睇你，你答得一般應該都會比你18分
如果你低過18分，其他part 滿分都係用
所以都睇大sir like 唔like你

又好似幾岩
不過in過幾次
佢唔鐘意 一入去見到就已經係西哂口面
追你9條街咁 追問你 追到你唔識答為止 唔識答唔會比d提示你去嘗試

西口西面係咁追問番而direct offer
勁好人當傾計就waiting

我就係 好人傾計waiting

好人好者傾計 offer/waiting/reject都試過

師兄你係咪都等緊bw ws1?

我in ws2果次
佢地都西哂口面

仲等緊call

重未收到HYD TO call.Waiting都唔想入，想直接收offer 我想辭職呀Offer 神

清你地撈緊咩?

你既心態我明，我都係想搵份穩定既工，人工又ok 既工，唔怕完約無人請

同路人

7-14日

又多一個無消息

有冇人都有報LE ?

其實點解TO咁耐未CALL第2批? 等緊其他dept俾數佢?

但據我所知出完direct offer之後, 又未收reject既 應該會收到email話you are in waiting list 但今次無?
至於巴打你話WSD果邊D TO, 都係HYD幫佢請?

同埋上2個PO聽正選D巴打講話 有機會返啟德 果邊係咩dept黎? 8掛問下

原來係咁 ..
即係而家HyD TO no news既人都係等call waiting 而唔會好似正選咁收actual letter?

好撚葡萄

恭喜哂 即係呢到有3個正選入左
no news既6個左右 .. 香討果邊都有至少3個

近排一堆TO WS 入職

巴打interview識答哂？

我都答到7,8成希望快啲call waiting啦

offer god ，希望大家都有offer 啦

岩岩收email ，話1823轉介仲去housing ，等緊署方覆我今水請大約幾多人，好等我死心唔洗再等

打左去1823 問？

Hyd TO未出waiting list, 係咪check唔到自己個排名？？？

用app 問，用1823 app 佢一定會比個回覆你，打電話無撚用

No news +1

可以照入紙

有冇人收到reject email

好多啦 睇返上2個po

一陣打去再問下出晒direct offer未

試下問堆今水請幾多

4月中打去問過話仲未出哂 而家唔知了

4月中到依家好似未出過

我上星期放完長假打過一次
佢都係話未出晒。。。。

有人收到
4月22號那日出

巴打問成點？好想辭職

有好消息帶比大家
啱啱打左去
佢話 offer未出晒 所以連waiting list都未有
如果check埋junk mail都無reject email
就應該有offer/waiting
Waiting list出email
Offer出信
有行政野仲搞緊 所以要再等下
Offer一直都出緊

所以我先問係咪hyd等緊其他dept報人數俾佢地

我上次打去都係咁答唔該哂巴打先 祝大家都收到信

希望大家都收offer
Waiting都一定會好煎熬

人數應該電話問唔到，應該要black and white 咁問佢，先會答你

咩post?

興趣call ?

快d打俾我

咁順手快啲打埋俾我

係咪太多1823 問野攪到咁

你驗完身等咗幾耐

其實做TO考唔考到牌?
工程師會唔會幫TO簽名?

你完scheme 自修考咪得囉

cls 做TO考牌

想考牌就去出邊做，TO預左做到退休

咁你信一早收到
我地係信都未有

佢有上進心，唔好笑人啦
我都打算TO做到65歲退休就算

遲下睇posting先

HYD TO OFFER GOD請聆聽我既訴求

1823 問會轉介去hyd，hyd個人咪有排覆mail

你問左咩

想考牌出去做乾銀Mc啦 入to考牌 鬼唔知你係想唔比人抄又唔駛捱就有牌咩 邊有咁便宜既事

等咩人覆
個個似我咁狗衝
其他人咪唔洗等咁耐

師兄做緊TO?
Degree grad?

我諗住ws1 退休，但入到先得架

一次過問咁多

咁要等哂全部先答？

可能逐個post 分開問，唔係同一個檔案編號問，可能會快d

依加多唔多degree報TO or AI? 得Highdip怕唔夠爭

ws 都大把degree

愈黎愈多高學歷爭嫁啦

唔係掛點夠玩呀

而家好多後生個輩，邊做ws 邊讀個I 大
degree

因為太多人問

找數未呀傻鳩
之前好撚串架 大大聲屌呢度啲巴打 而家扮冇野？屌你老母

有幾何

入政府避難
工程開始無嘢做

有牌點無野做出面搵4雞都唔係難啦

唔係難 做到仆街姐

個牌愈來愈唔值錢啦

由其係structure 牌，愈來愈唔值錢

越黎越多人想入TO
特別FG
個post 越推越快

To 已經去到 讀完或讀緊master 既人報

出面好惡做
人工又低過to pt9

Master同charter無得比啦
Master比錢就有

聽聞厚誠1/4 ACW/AI 有工程師牌，其他部門吾知

應該MHKIE同RPE都有

有MHKIE就有RPE比錢姐

一起身要拜offer god

愈來愈多超高學歷入來爭飯食
有master 就去考engineer 啦
入來做TO
TO係比高級文憑程度既人做的

找數啦7頭屌你老母抵你兩邊都冇份啦死乞兒

佢好似有邊中左

我覺得有就找數啦 男人老狗
不過條傻鳩吹水多啦 有正選仲"幫FD"問CEDD WAITING排到邊咩

求EMSD TO offer god

已知膠post
識十個hd ai都無一個有牌

Civil

見到你地圍壚圍到咁真係打冷震
1/4有牌做technical grade

吹到1/4有牌真係吹大左，從來未聽過有

聽過有一個
你話2-3個我都信
10%我郁已經唔撚信

CTO 可能仲難過出去考牌
得幾個位 有料都未必得

Con依邊有ACW 考surveyors，為數唔多,
以我所知pass嘅，得一兩個人
但嗰啲都就快上CW, 基本上唔會跳返出去，
我見佢哋都係為興趣為啖氣，
可能有個牌就希望同啲ms距離拉近啲，
Ms當你識啲嘢咁

有頭髮邊個想做熾哥

Hyd to hea

真係識個master做to

係啊

FG 入咁勁.

冇exp都直上1仔

新到咁，落site俾人玩死
要捱3年，啲嘢有排摸

我都冇話我係fg.......

每朝拜offer god

offer 神

如果我留向呢行做,行完SCHEME我都會考慮入

下 個個ws2都有ice喎

我mhkis做緊ws3

齊齊拜

咁有d 人睇落後生，實質都幾老下

當年我排百幾都wait到

我有個TO waiting 排單位數
等左3年都 仲等緊

咩部門，等三年仲有

水記
等到考埋厚城waiting

係..你都等緊？

thanks sir
不過打定輸數

真
我目標係MAX到退休係理想
升職只係bonus

巴打你正選果批 應該係調返轉我地join你

有冇收到消息extend 過waiting先？

樓下保安話聽日派信
好驚今晚訓唔著

今年仲會唔會開To位

睇乜野to位，早一兩個月housing 先開完to structural 個邊，你有目標post 既話，就要上網睇下你想in 果個to post 幾耐開一次，通常同一個部門同一個位都有規律咁開post

你要留意每星期有咩新出的post
每星期五 12點左右會有新post出

已經對私人公司心已死

下轉應該cedd.同 bd 其他近期都開過一轉

已經對私人市場死左幾年，但上年先的起心肝考政府

engineer 人工仲低過to
workload 又爆炸
壓力又大爆炸

做到RE 就苦盡甘來

見到個RE無晒頭髮
心死得更透

TO位通常兩年開一次招聘

以前好似一個禮拜UPDATE 2-3次左右
應該疫情關係,變左固定一個禮拜UPDATE 1次
我諗未來1年都會係咁
所以將來想報既,都可以留意下

之前通常都係星期五00:07就會出新，同早上時間
星期一出都會有
其實就唔洗日日都留意
如果唔想miss，就每個星期五早上睇一次

雖然我都大概理解係每個禮拜update一次,但我就習慣左每日都睇一次
費事miss左野
睇黎我之前入紙個個房署to都係凍過水喇
咁我應該考埋個mhkie/mice先考會好d

你指我睇update?
習慣左姐,睇多眼又無蝕既

巴打咩背景

BEng, MSc, MPhil

mice要考?
比會費咪得

講考好D,唔好下下錢錢聲
(雖然大家心照)

見上面咁多巴絲話有人考左牌都入去做
如果我到時真係想要D無咩壓力,又比較happy life既,未嘗不可
雖然我而家個心態都老哂

你意思係ceng定mice
差好遠

mice啦,ceng我理解到係另一樣野
同埋到時如果考到ceng再入去做to.....好似有d怪

不過以而家個時勢,無奇不有,到時拎左mice/mhkie先再睇

IVE hd畢業 做左2年幾 入左TO
無讀pt degree

我印象中,就係17年1月1號前已經開始先行scheme既人,要考ice牌只需考scheme就可以考,否則就會多1年完scheme後工作經驗先可以考 (有錯指正)
唔知係咪因為咁就出現左好似你講既,未完scheme a就有mice既情況

其實好難

[member]mice出名易但hk唔認可，叫做掛名比MC老細加少少人工/member]

就算有mice,返黎hkie又係要做多次,咁同考多次無咩分別

仲幫支那政府打工

笑撚左

應該咬老綜
食窮個政府

幫淋病打工 我真系接受吾到

咁不如去外國返工

除咗老綜
仲有咩工唔洗交稅
你講到我唔想去外國返工咁
依家日日返14個鐘

14 個鐘又真系好長

HD ACW表示終於收工

呢度咁多acw aiow

一定冇1/4咁多啦，識咁多個ai , bsi,包括埋自己都冇牌
就算有，全港應該得幾個

認真有牌就直接考bse仲好啦

好多連登仔做工程架 啲工程post推得好快

考到先得,
professional位少過tech位咁多

呢D ROUTINE野我OK

剛出左ho
可以試試

呢個位好似又係D比人話係做到PK,對客對到傻既位黎?

Pt27, 啲主任又可以喺邨買餸煮飯
約客自己安排
有乜又卸俾工程組
其實幾好做
再上AHM pt 28-33

今水應該超多人in ，咁既市道實好多大學生去apply

無物管經輸蝕少少，但照報

已入紙申請
睇下咩料先

不過今個禮拜得2個UPDATE?
另一個唔會理啦

same

巴打,你背景咁強大
我覺得你IN個HO應該都OK

拜拜offer god

我覺得唔關背景強唔強大事既
事在人為,始終考既過程,無人知會發生咩事,無人會包生仔
所以都係平常心看待
利申:諗住報埋黎緊既CA/ACO

BEng, MSc, MPhil
但無咩工作經驗

依家做緊GE?

GE都未有著落,報哂都未有回音

姐係19 u grad 20 master grad?

offer god
求你賜我offer

Offer god早晨

助理工程監督/助理工程督察

HO至少100爭1

Offer god食左早餐未

我都19civil fg
好多consultant 有手有腳就請

Hyd 幾時先reject 我
咁耐都無消息，明明成20個出埋posting

佢請成100人
應該仲有機的

Ws

之後落錯嘅決定，走左去做研究生

之後落錯左決定，走左去做研究生

可惜，我報個d都係無回音

15 ug 16 master 今年phil

巴打好勁 點解當初去做mphi?

當初以為自己有興趣research
走咗去讀phd，最後發現唔係，加上我無動力+ push唔到自己去做research，所以早排轉左phil，想快d岀黎工作

Offer god 希望今水水記中啦

我做緊嗰間str consultant 係人都請
interview 嗰陣佢問我3題我都唔識答
都請咗
定巴打心頭高

本身我係geotech底
如果可以的話,當然都係想做返geo個邊先

係,local mphil/ phd既學生係免學費+有人工收

畢蛇

其實唔止12000蚊,如果係mphil/phd的話,今年個rate係17,330/月

隨緣就好 依家我做左1個月覺得都唔係特別好做 坐果度成層都係工程師
始終做ws果時開心d

頭30既巴打

做Ｍ好大壓力
hyd ai坐廠開心Ｄ

我唔係M呀 冇depot差好遠
不過其他ai,iow都好人所以頂得到
d ws就一係好新岩岩入行咁 一係就老patpat

奉勸D唔係真係好有興趣做研究既,千祈唔好讀,會好痛苦,小弟就係一個人辦

繼續等TO消息,不過小弟應該無行,都差唔多過左deadline後8個禮拜

一唔一齊考TO

呢度好似冇乜E&M既巴打留言 見親都係講緊civil 個邊多

bw 個邊都多

上期E&M waiting 派唔中..今年再考過

不過真心估唔到巴打你咁高學歷都係會apply aco / to

每日一拜HYD TO OFFER GOD

巴打上期考咩

好快慣
唔做Ｍ其實好舒服
有緣同team請我食tea呀

Ami

時勢太差，仲要呢個時勢，我睇到最壞會持續幾年
97年金融風暴個陣，都有唔少大學生去揸的士..…
其實我又無咩所謂嘅，都睇開左
穩定，有份唔錯嘅收入，放工後做自己想做嘅野，已經好好

果陣好似聽你講過想教書? 都係好難入?

係成個行業失晒平衡
政府TO 人工福利>>>>私人市場GE
GE 20k 行scheme 3年> 25k 考埋牌 30k
To入職都21k 年年跳pt加人工
workload.又無咁大

我唔評論失衡啦
只係我透過讀phil，了解到自己真正想要嘅係咩

騎牛揾馬
入黎坐定再考其他

Mon左我好耐？

GE 20k 行scheme 3年> 25k 考埋牌 30k

行完scheme係有25k
考完牌真係有30k
幾耐先考到個牌就睇個人實力

TO hea下hea仲快上到30k人工

比我想像中低好多唧 GEO牌

睇情況
始終而家收入好少
我會公私都入紙
就算去左私人公司做，有政府offer係大機會會去

最大嗰幾間都係出30-33k
workload 多幾倍
人工加少少

今年fg 既都唔知做幾耐先有30k，唔知今年私人市場fg ae 人工幾多，我當年15 HD 畢業就15至18k 左右

做鳩死我表示同意
但係我唔同意肥上
做到咩位都係做到仆街

差唔多

做contractor會再多D啦

不過返6日

得蛇完咗scheme 未

ho 英文dse 要3，姐係無得試了

有hd 就cover到，但中文都要3...就gg

HD cover 到英文，但中文cover 唔到3？

Hd 中文2 英文3

Ching你分數係幾多

越黎越多人吹奏 TO WS
個市又咁差
睇黎越黎越難入

我廢物黎 唔好誤會

係公務員事務局搵到篇文章，原來得
自 二 ○ ○ 一 年 六 月 ， 政 府 在 聘 任 公 務 員 時 接 受 本 地 認 可 副 學 士 資 歷 大 致 等 同 高 級 文 憑 資 歷 。 現 時 共 有 十 四 個 職 系 同 時 以 高 級 文 憑 及 副 學 士 為 其 入 職 職 級 的 學 歷 要 求 ， 例 如 二 級 助 理 康 樂 事 務 經 理 、 二 級 職 業 安 全 主 任 、 警 務 督 察 和 入 境 事 務 主 任 。 另 外 ， 高 級 文 憑 ╱ 副 學 士 畢 業 生 還 可 以 申 請 入 職 學 歷 定 為 副 學 位 以 下 的 職 系 ， 包 括 要 求 香 港 高 級 程 度 會 考 兩 科 及 格 和 香 港 中 學 會 考 三 科 良 （ 一 般 稱 為 「 ２ Ａ ３ Ｏ 」 ） 的 職 系 （ 例 如 房 屋 事 務 主 任 和 社 會 保 障 主 任 職 系 ） 或 中 學 會 考 程 度 的 職 系 （ 例 如 文 書 主 任 和 地 政 督 察 職 系 ） 。 他 們 亦 可 申 請 入 職 學 歷 定 為 副 學 位 以 下 的 紀 律 部 隊 職 級 （ 例 如 救 護 員 和 警 員 ） 。 總 括 來 說 ， 副 學 位 畢 業 生 可 申 請 約 八 十 個 公 務 員 職 系 。

有冇人呢星期收到hyd to offer

大家好，因為我要完成大學啲final Year project，所以我要進行一個問卷調查闗於研究政府土木工程延誤原因，如果你過去或現在曾經參與任何政府土木工程項目，我誠邀你參加提供意見。
請按以上連結完成問卷調查，萬分感謝🙇🏻🙇🏻

你15 年係依個價 2020 都係依個價 degree grad就 比幾年前多1-2 k

放心 就算 工程公司減人工請FG
都會有人accept offer

真，我有班fd 今年畢業，佢話有乜工都做住先

咁去馬

Degree grad 無加過

未有風

算啦 人地要做工程師呀麻

竟然

今年扣返
再扣埋ot錢
人工仲低過15年

再睇下TO加咗20%

你養得起車

但前堤係個人要入左去先

有人得分冇排名 有人得排名冇分
12x都好高分
應該有8字頭
有人78-9分數都排百尾

巴打可唔可以講詳細D?
78-79分個班 要排百尾...
咁排百前個D未 成9字頭?

咪on 9
競爭超大
正選咩分數

btw 我有D懷疑其實好多人同分....
假設60分以上有waiting
姐係60-99呢個區間有成2百幾人
如果根據上面位巴打講 78-79排百尾
可以推測到 個分數區間其實好細

所以你基本法就決左生死

咁排前個班應該10分拎哂
btw 同分既話有冇巴打知會點處理?
照道理排名都一樣

唔會同分
會排得好靚

咁知咩事了

今個禮拜hyd TO好似無聲氣

要更正 俾條友fake
78-9係100左右

其實渣住HD係可以報既
但係HD只係等緊中文2英文3
HO要中英都3,變左中文爭一級既,都係唔洗諗吧

返6放1個種感覺好痛苦
訓到晏一晏起身
望望個電話聽日又要返工

年青人俾心機做野啦 郁d又話辛苦

依家一至五感覺爽好多啦
知道咩叫放假

收工

又無信了
下星期一又要比人催join scheme A

HYD to?
中左就算簽左都斷啦

但一JOIN左會唔會比人搞到有返工無收工

其實唔洗供樓既話,有40幾K已經非常鬆動

琴日in完ws帶漏cert 今日打黎叫我番去補番係咪例行公事

係，你可以唔補，咁就waiting都無機會排

當你跳到Max ，就唔係4x k ，有十幾年時間追通漲，到時後一定過60k

起薪點到時40k

我ws1 都夠洗，希望有大志個班唔好同小弟爭

所以入到都應該會照殺

到時會唔會世界大亂...

巴打睇得你出個態度都係紓尊降貴咁既FEEL讀咁多書都要同班HD爭

其實HO真係幾悠

計時薪係加人工喎
係咪做得工程太耐唔識計簡單數

有人話HO做到PK架WOR,不過我相信係睇做邊到?

想問下有冇人知創科局to interview會有d咩野問？？

咁又唔係咁睇..真係for通脹
正確既諗法係 e一刻比44k 你夠唔夠用

最慘係出面既工追唔到通漲

人地慘..唔代表我地要代入佢地睇

我而家就係出面慘緊你就好巴打，咁早脫離苦海

ws1 我都夠

睇老細做法同為人

岩既,我都入左紙,睇下到時如何

入到去做就唔係咁諗啦

我覺得一步一步黎啦，入到政府先諗升唔升到啦，而家入都未入，諗到咁長遠都無用

呢D睇自己心態同屋企環境
都係個句,唔洗供樓的話,原職頂薪已經可以非常鬆動

點解個個話CEng 搵得30k-40k 既
我得個19 poly degree，係私人都搵到30k 頭，我舊時manager 直程年薪百萬

我舊公司就係大把呢d人...

唔係人講 有現版俾你睇

咁當然間間唔同啦

都係
未入就想入到就夠
做緊又會諗博升

做main con個時
個上司eng冇牌都46k
講緊3年前

最衰我中文冇3，唔係既話都想試下

咪照入紙囉,又無蝕既

+1,始終我比較想work-life balance多d

你以為做政府好輕鬆？

點都好過出面掛

星期六照拜offer god

繼續拜

收到信淨要整CNCC, 又無話reject 定waiting

個頭近
再等下

呢d基本啦！我而家係出面做都經常係咁我舊大老重顛佢話以前係賣鞋做，經常返24個鐘之後返屋企沖個涼之後返公司又做多24個鐘。 正常日子唔係多野做既話就12點放到工，佢話佢做GE個時如果想早走要9:00扮出去食飯之後唔返去。 所以佢一考到牌一年就去左main con做，佢話main con日日9點之前放到工已經好爽做唔返consultant

講返先 我識佢個時佢三十歲個頭先經冇乜頭髮

我果邊好多上年紀既同事都甩曬啦

4-5年經?
係就正常
呢個POST明顯比班政府狗圍壚取曖
成日拎個通漲加幅出黎打J

見過有had ai落返黎hyd Ws,不過佢可能收到風hyd ai有位比佢先咁做

+1 Hyd To offer god

Waiting先係正，正選多數派哂去急位，有機會食豬頭骨。輕鬆d既位就慢慢fill

大家覺得asd ws2 定TO 好做?

係呀

廢既先入政府做Tech Grade 有料出面大把世界啦

又無B仔 又難升職

Mon post既同行記得唔好入 得果兩萬零蚊做譚仔呀姐都有啦

好想做TO
Housing TO都殺

yes，我果陣5年經驗已經搵到呢個價，仲要HD 畢業出黎做，夜晚讀埋個poly 佢
呢個post 班友啲reply 顛倒左我對現實既認識。
雖然我都就黎入政府

長遠睇人工緊係to 好d

叫啲兄弟揸degree 搶你地幫辦位先

根本出面個人工唔係人人搵到咁多，我15年出黎做野個陣，個PE 5,6年經驗已經40k 人工，個pm 做左十幾年野已經90k up ，但問題唔係人人有能力做到呢個位，我呢d無能力既人咪唯有入政府囉，鬼唔知出面有料人工高好多咩，但前提係要叻仔呀嘛

根本無人拎過黎係打J
反而係成班打緊私人工既 好景就自己拎份糧黎打J,話人入政府做乜乜物物
到唔好景啦,凍薪或減薪 就係到屌人地點解仲每年繼續加薪
根本入去做既人係想穩定
成班一到唔好景就係到葡萄,又係到FF人地加薪打J

如果求PT不求升 TO好D
但如果要升既,可能係WS2會好D,做幾年就博見AI直升上去

佢哋有冇係公司訓埋

有冇巴打知wsd TO call成點?
個期剩低半年到

算啦 真係搵到做發展商/main con 又搵到錢果d點會入黎呢到

舊時main con 我都見唔少人撈得好掂啦，但見佢地做野既方式就知佢地係叻人，自問浸多同佢地一樣既年資經驗都唔係佢地既級數，所以抵佢地搵咁多錢

笑撚左 你條傻鳩叫人兄弟 人地當你ON9仔咋
上網打一句叫人搶就真係搶到 究竟有幾ON9既人先講得出
你囉

話搶就搶到
去7仔搶雪糕咩

無牌搵錢一定係MC

無試過可以無咁chur？

唉，我都想好似你地咁，望住等入政府，而家一諗起到時唔call 我，我就胃痛，好怕失業，出面而家RSS勁少合約，而家唯有望做緊個單會extend 幾個月吊下命仔

有冇hyd ws2既朋友試過打去問幾時會出wait/reject信

係呀，個waiting 到12月中完，我收到風佢地內部就好似好多人升左，但個位有排hold ，如果要hold 一年到時就應該直接重新開過board到時又要重新見過，又要重新等waiting ，都唔知幾時先入到政府

入吧，無蝕
我連執達主任助理都入左

唔洗我叫，事實大把degree holder，甚至master 都搶緊tech grade 位啦

唔駛事實啦 上面已經有個postgrad apply緊ACO / TO啦
唔好講到得自己知咁好冇
另外你話叫班degree holder既兄弟黎搶 其實呢度好多都degree holder
唔好講到degree holder好罕有咁ok?
唉你自己都係讀poly pt 又睇唔起D HD grad 真心唔知咩心態黎

呢到係兒登，9up 忽認真

識親入到政府做TO既朋友全部都係degree holder

入面真係個個有degree
Master 都唔少

傻啦，學歷膨脹同通貨膨脹一樣。我老豆個年代初中畢業已經好犀利，慢慢就去到大學畢業先犀利，而加通街都大學生啦，係政府個requirement未做修改姐，人要與時並進。HD有能力咪去讀個degree同人爭lo。弱肉強食唔好怪人！

通街博士生，反而註冊水喉匠比較少，藍領工人值錢過大學生

你之前唔係話收到call喇咩

巴打你應該認錯人

起碼有waiting
加油

叫做有得等下，但都要有兩手準備，搵埋其他工，始終個no. 唔係排得前

起碼你有waiting
我得個ws2 waiting係手
又要等再開board

想問下咁多位師兄 housing bodyshop ws2 interview 會問d咩？

我諗情況你應該要等封驗身信
你係幾時覆張accepatance?

每個資歷組別都有個相對應既薪酬，AI同TO都係高級證書或同等學歷加經驗（資歷組別4），如果係要去到學位及相連職系（資歷組別8）先做得，咁個starting point都會相應提高，所以政府唔會貿然修改個入職條件

我聽啲朋友講TO以前係point 16起薪
之後改到得point 9

好似係減過兩次，其實Point 9起薪真係低左少少，同AI睇齊或低一個point會比較合理，兩者頂薪都係差一個point，起薪差成四個point但入職條件相近，主要分別係AI寫明要3年相關工作經驗，TO雖然就無寫到明，但估計最少都要有一兩年工作經驗

唔該曬 師兄 我仲想問多句 個interview係用全英？ 同埋會唔會挽埋英文自我介紹架？

全中，係讀spec先要英文

正解

呢樣真。請多個ARE就可以幫輕下RE, 請多個WS幫輕下ws/幫辦， 你係RE會請咩人？

Hyd to 係咪仲未出第二水？

又多個 睇黎真係好多waiting

希望真係有啦有冇都想知
之前EMSD E&M TO都waiting咗半年咩消息都冇
呢到又好似個個都講緊TO bs多

咁有時都無計,要頂硬上
不過overall都無私人咁忙?

我都係講緊BS TOE&M近排in完？

其實d BS位係咪要識哂風火水電
我見佢招聘廣告寫EE同ME都合資格

點解會不增反減...痴線

求下offer god俾個intern offer我

汪汪汪

星期日照拜offer god

E&M係再之前見呀
上年8月見 11月收左waiting
但見呢到冇咩人講
係咪冇咩人報冇咩人想做
BS我都有見 仲自覺見得好過E&M 希望都有waiting

WS2唔會全英
係叫你讀GS果段仔野,先係英文
多數讀完叫你解釋下段野

原來TO都要調

HYD to 只係派去 td cedd dsd HYD
而ws 就 HYD dsd cedd lands

有無人知 WSD WS2 in晒未

星期日繼續拜offer god
聽日又星期一了 又要繼續camp住個信箱
我老母已經睇到個保安話派左信就打比佢

TD無ws, TO應該好似bd咁要出街

Had只會內部區調區

想問in 完後幾耐度有通知請唔請？

睇幾多人in ，有時個半月就出，有時要3個月以上

2個月就知結果
waiting就隨時等1年先有興趣call

好的thx!!!! waiting 我都ok , 唔reject 就得

Ching, 我都收到 e&m to waiting

Ching 排到8xx?

EMSD BS TO offer god

offer god
求你𧶽我一個offer,waiting排前d

Hyd to offer god

有無師兄收到housing(structure) interview?

offer god 已經離我而去

出左reject?

排太後

我個ws1 waiting 都排好後，但每日拜offer god ，求前排個班搵到好路數唔要offer

幾日又會多一個

太多人報

幫你打氣

你講to? 我都等緊

起底，笑撚左

葡萄

要痾屎，飲多d水

痾尿，打錯字

尿下話

Thx

2-3點郵差叔叔派信 日日都好期待

無期待先無失望

佛系等緊, 見到冇哂希望

Ys

做乜個post多左咁多人
而家私人市場真係咁差咩

咁多人想做technical位

求offfffffeerrrrrrr gooood

Hyd ws2有咩消息？
有冇師兄收到waiting email 或者 reject email?

Hyd ws2會出email既咩？唔係全寄信？

市道差，冇job，炒人，一個頂三個，OT，瞓office
經歷過呢啲嘢，你就明白點解Master，Engineer，十年老師傅都要入政府

果邊工作量如何

咁就要問下出邊post既人
個個都係咁話公務員追果幾個%通漲就打哂飛機

Hyd to好似無左回事

比d時間人地派同收資料
咁大水處理唔切
反而水記to 就真係冇左回事

係咪聽日出薪酬調查報告？

咩無左回事?
你講緊OFFER?

似講緊第二水offer

agger 既然佢都覆左仲處理緊admin野我地都急唔黎
我覺得最快都要第1水to入哂職第2水先先有消息

夜晚拜一拜offer god ，希望盡快收到call

聽講Hyd 第一水to 8/5, 25/5 report duty

有冇人收到hyd ws waiting email ?

咁快?

做咩突然咁多人有hyd to offer

日頭拜一拜offer god ，希望盡快收到call

每日一拜offer god

睇下幾時收到信囉

收到說知

你收到？

未來同事

佢數都未找

咩post: ，早排先話等緊waiting ，咁快驗完身，入埋職

個死傻閪笑死

Good morning Offer God

師兄, 我都報左, 但未有電話到

繼續拜offer god
Hyd TO有消息未

將TO個格仔拉返上point 9會好睇啲

一齊拜

政府工得罪人好難捱過三年

hyd 有冇人收到waiting
同埋想問下今年會派幾多個

EMSD TO!

6月係頭水offer定2水

乜都未有

岩岩打漏左 ws2

個傻閪咁既態度都做唔得耐
比佢做得耐都被人玩

應該都收得多，ws1,ws2都大量vacancy

Ws1?

邊份？

Ws2好似連direct offer都未出哂

好似有23174